其實平民無人機難唔難?

整黎玩吓姐

乜叫平民無人機？
1000以下就有入門級